［集合所有爛gag題目］咩交通工具最中意話人肥？

快啲掉低啲爛gag題係到

直升機

唔好咁啦 太快啦

Fat fat fat fat fat

完